屎萊姆上左位就放棄左youtube8班友仔

正式搬離youtube8 studio

有人幫佢接火棒，緊係走啦

邊撚個黎

冇性趣知條撚樣嘅野

講真重有搵佢賣廣告既廠商識野，屎老母咁出名

你地食撚屎啦唔會幫襯

連登有冇功能filter keyword?
唔撚想知個肥閪嘅事

唔講都唔記得有youtube8呢樣嘢

笑死,幫佢含撚果班垃圾點算

屋企隻狗都可以唔要啦
呢班友算乜

唔係想幫口
不過佢地的關係唔係合租office咩？
應該冇講過要carry晒其他人

Tube8

雞棚完成梗係走

唔想知呀 快撚啲死撚咗佢囉

但佢霸最撚多位

解散咗？

信佢一成，自己諗明

聽講佢下面果d 租都唔夠交

發生乜事？？有冇人講多少少

咪要奶阿屎鞋底

真係未聽過呢個

呢隻垃圾黎

明明前幾集負評多過正評勁多
呢排唔知做咩like多過負
個個留言都幫返佢口